一人一件你個fd去旅行時做過嘅on9/笑到仆街嘅事

岩岩同個fd喺大阪食緊壽喜燒放題，之後就有一壺係湯同一壺水

咁當壺水倒晒嘅時候我就同個fd講話你叫佢加水，之後我個fd做左以下嘅事

Strong Po lm

諗起高登年代有個巴打同朋友喺日本行緊街，見到前面個日本妹好撚正 ，同個朋友講話「喂，前面條女好撚正呀。」

之後個女仔原來係香港人嚟 ，仲另轉身望住位巴打

去街出咗成日
夜晚返酒店發現道門冇關實
以為有人爆咗入房
原來係出門時踢到拖鞋 俾道門夾住咗
結果全日到晚都冇鎖門

係我就再講大聲啲
你好靚呀

識玩

老友食完飛機餐肚痾，旅遊巴賴屎

同個fd去日本，我叫拒去買單
點知叫左侍應過來之後用廣東話講 “埋單”

點解拒去埋單?